塞爆元朗未？

有冇現場

今晚

今晚呀戇鳩仔

哦，睇錯早上

夜晚7:00呀CHING

開定先

衝出黎柒

元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗

可以推了